{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76059&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉투게더펜션"
    },
    "text": "このペンションは魅力的な海の景色を備えており、海で水遊びを楽しむことができる。また、ペンション周辺には注文津港、鏡浦湖、小金剛など様々な観光地が位置している。ペンションは5:00から入室可能で、退室時間は22時以降です。駐車は可能だが、送迎サービスは提供していない。バーベキューを楽しみたい場合は、3階の客室テラスや2階の屋外バーベキュー場を利用することができます。ただし、バーベキュー利用料金は現地で2万ウォンを支払う必要があります。未成年者や保護者がいない場合、そしてペットと一緒に来る場合はペンションを利用することができない。また、客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならない。最後に、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションには何時から入室できますか？",
            "answer": "5時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、どこでできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ場合は、3階の客室テラスや2階の屋外バーベキュー場を利用することができます。ただし、バーベキュー利用料金は現地で2万ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や保護者がいない場合、利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者や保護者がいない場合、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 372
    }
}